Есть база компаний, есть новости по компаниям (например, биржевые). Каждая новость может затрагивать несколько компаний.
Пользователи могут составлять собственные списки компаний и подписываться на эти списки (не на компании напрямую).
Есть лента новостей каждого пользователя, формирующаяся на основе списков компаний, на которые пользователь подписан.
